點解熊黛林個西好鬆？

因為鬆弛熊

-999999/10

Ok la 下次比心機 ok?

理得你係咪iq題。我一定係咁答：因為俾人日日屌閪，日日中出

Ok

中汁

Agger

幾時出洋妞